https://web.archive.org/web/20020419142754/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=183

### [3660] 無言のパンダ	2001.10.11 THU 10:54:29　
	
おはようございます。
つぐみ様、おひさしぶりです！
まだ、しつこく通っている無言のパンダです。
これからも、よろしくお願いいたします(^_^)

ｓｗｅｅｐｅｒ様、Ｋ.Ｈ様（共に番号忘れました、すみません）
「ＣＨにＹ＠Ｗ＠ＲＡちゃん出演の回」
「ＣＨ`９１」の「今夜だけこの愛を・・・都会のシンデレラ物語」の前半部分、リョウがいつものように道端でナンパしています。一本背負いされてしまいますけど（笑）
役名は、さすがにＹ＠Ｗ＠Ｒ＠ちゃんではなく、声優の皆口裕子さんの「裕子」になってますが。
でも、あの声、あの髪型とリボン、そして一本背負いの時の
パンチラ！どこをどう見ても「Ｙ＠Ｗ＠ＲＡ」ですよ♪

Ｋ.Ｈ様、＠浦＠樹さん（でしったっけ？）の作品は読んだ事ないんです(^_^;)連載している作品のタイトルくらいは知ってますけど・・・。Ｙ＠Ｗ＠Ｒ＠も弟がコミック全部持ってましたけど、私はアニメしか見たことありません。
弟に借りて読んどけばよかったな(~_~;)

ちゃこ様（３６３５？）
お元気そうでなによりです(^.^)
「イラストレーションズ」入手されたそうで、おめでとうございます♪それにしても、ちゃこ様の行動力と決断力には恐れ入りました！私だったら、グズグズしちゃって、こんなに早期にゲットできてませんよ。
カレンダーのイラストＮＯ５もいいですが、裏面のＣＥもいいでしょう～？これも大好きなんです。末っ子の愛は香そっくり！？

### [3659] まりも	2001.10.11 THU 10:19:23　
	
久しぶりのカキコです。
コミックス発売日は子供をポリオの予防接種に連れて行かなくちゃならなかったので購入できず。昨日は激しい雨のため（寒いし）子供二人連れて徒歩３０分（３歳の子供の足にあわせるとこうなる）の一番近い本屋に行くのは困難で購入できず。結局、今週号のバンチもまだ読めてない状況ですが、ひとことだけ。北条先生、パラレル宣言ですか？　　ここの掲示板読んでて、それを知って、私は「ほっ」としました。じゃあ、また別の世界ではリョウと香は今でも幸せに暮らしてるんだなあって。
私はＡＨを読んで「あれ？」と思ったのは、「香の年齢が違う！！」ことに気づいたときです。確かＣＨでは１９６５年３月２６日だったはず（「占いなんて大嫌い？！」の巻で占い大好き明美ちゃんにリョウが自分の生年月日を偽って香の生年月日を教えたこと判明するシーン）。だけどＡＨでは、事故死した２０００年５月に２８歳。「どうして～？」とずっと疑問に思ってて、カキコして誰かに回答してもらわなきゃとずっと思ってたのだけど、「パラレルワールド」ということで、問題解決、です。あ～
すっきり！！　
もう出かけなくちゃならないので、急いでカキコしたのですが、乱文すみません。

### [3658] つぐみ	2001.10.11 THU 09:39:51　
	
おはようございます。
すっかりごぶさたしていました。
つぐみといいます。
今後ともお見知りおきを。

ここしばらく覗くだけにしていたこの掲示板ですが、コッミクス
発売後、すごいことになってますね。
[3634]あお様同様、私は「パラレル」との明言が嬉しかったくち。
ああいう風に言ってもらえてかえってスッキリしたというか、なんというか。
単純なのかも。これで心置きなく「Ａ．Ｈ」として楽しめそうです。

改めて思うのは、物を作る（書く）ということは肉体的にも精神的にもとても
大変だということです。
表に出すということはかなりの覚悟がいることですね。
その覚悟がある人だけがプロになるんだなと。
北条先生には「先生の世界」を貫いて「Ａ．Ｈ」を書いて欲しいと思います。




### [3657] 九郎	2001.10.11 THU 09:30:17　
	
失礼します。３度目のカキコの九郎です！
やはり皆様北条先生のコミックスのコメントについて色々意見が出てますね。私はもともとパラレルだと信じていた派でしたが（たとえ北条先生が続編だと言ったとしても！！）、
このコメント読んですぐ私はよかったけど他の意見の人はいいのか？？
とちょっと考えちゃいましたね。
でもこれはまだＡ．Ｈをまったく知らなかったコミックスを見て始めて読む人に対して言っているのかなとも思いました。
なんの情報もない人が気持ちよく読めるように・・・
私も、もしコミックスが出て初めて読んだとしたらあのコメントですんなり楽しめてたかもしれないっすもん。
それに北条先生がはっきり別物だって言ったってことは、今後
本当のＣ．Ｈ続編が、リョウ＆香が帰ってくる可能性があるってことですよね！？
まだ信じつずけます！失礼しました！！

### [3656] k...lee..	2001.10.11 THU 09:13:12　
	
みなさん~~~こんばんは(...あっ!!!!...日本は...朝.......sorry....ここは...いま...夕....^^...ところで..朝ご飯を食べましたか..^^..)
k..lee.です..^^..
今日は あまり 忙しく ありません ....ひまです...^^...

ところで~~~

あのう~~~..質問です
シテイ―ハンタ―の 漫&#30069;を 讀めば 公園は しきりに 登場するので...東京の 新宿に ほんとうに
存な..公園ですか..

@答@
[3578] さえむら 樣
心が ひろいます...T.T..
この 上なくよくて..喜ばしい 限ります.....(-.-)(_._)(-.-)....

[3579] K.H樣
はい 私は 大學の 1年生です...^^..
また
あなたが そのように 言ったのを とても ありがたく 思います...(-.-)(_._)(-.-)....

{しかし...ぼくの..日本語の 力は....T.T..いっこう..勉&#24378;しなければならない....(-.-)....(-.-)...(-.-).....}

ps...
どうも しつれいいたしました...
.さよなら
...(-.-)(_._)(-.-)...


### [3655] R.sol	2001.10.11 THU 07:19:31　
	
ネット様[3594]、あお様[3634]、レスありがとうございます。
コミック購入から２日たち、ここへ書き込みをしたこともあり、だいぶ落ち着いてきました。皆様の意見も大変参考になりました。ありがとうございました。

〔パラレルについて〕
とりあえず私は、AHとCHでは“登場人物・団体・事件等一切無関係だ」という前提で読んでいこうかなという気持ちになりました。煽り文句等は無視します。
そうして、CHを全て排除してAHを読むと、“海坊主が黒い”、“美樹さんは？”等の疑問は無くなりますが、新たに、“元殺し屋が喫茶店経営？”“海坊主は何故目が見えない？”
“殺し屋と警察の人間がどうして仲がいいの？”“どうしてリョウは香がそこまで好きなの？”等の疑問が湧いてきます。リョウと香の絆なんて、それこそCHを知らずに読むと、GHの殺人に対する矛盾より不可解です。
　“物語的には全く繋がりは無く固有”であるのですから、いずれこれらのことがGHの目を通して明らかになるのではないかなと思いますし、また、そうであってほしいと願います。逆にそうでなければ“無関係”だとは言い切れないのではないかと思います。
　あくまでもAHは「少女の成長物語」（←私は作者の「光源氏計画」だと曲解しています（笑））なのですから。今のところ私の興味は李大人VS張ですけどね。
　　それから、“責任は負えない”というコメントには私も少し不快感を覚えました。

　Parrot様[365２]
　　レスありがとうございます。
　＞ルールは守りましょう。
　　どこかルール違反していましたか？？（汗）すみません！！　あほなので自覚がありません。具体的に指摘していただけたら　嬉しいです。メールでもかまいません。

また長々と書いてしまいました。ここまで読んで下さってありがとうございました。

### [3654] れーこ	2001.10.11 THU 05:11:52　
	
ＣＨがもう読めない。。。どの巻を開いても読み終われない。。。二人の切ない気持ちの関係が好きだったのに。。。ああ、こんなに幸せなのに香は死んじゃう〈死んでる〉んだと、思うと、悲しくて読めない。。。

### [3653] Ｒｉｋａｙｏ	2001.10.11 THU 03:11:43　
	
「パラレルワールド」宣言……複雑な気分になりました。
ある意味では救われた部分と、楽しみにしていた第①巻の『作者からの一言』がアレなの？と思う気持ち。

毎週バンチ本誌を読んでいる人にとって、コミックス購入時、マンガの内容より(もちろん、それが一番大事だが)初めて目にする表紙の折り返しにある北条先生からのメッセー
ジ。
結構、楽しみになっていませんか？
Ｃ･Ｈの単行本を買っていた頃は、似顔絵のイラストや近況報告で先生の漫画家ライフがチョットのぞけて、そこから北条 司なる人物について知ったことも多いように思います。

たぶん今回は、コミックスになって初めてＡ･Ｈを読む人が、バンチ創刊時期の私達のようにパニックに陥らないための配慮ではないかと思っているけれど。

ふたつの作品は、一切無関係と書いてある一方で、発売告知等には『あの冴羽リョウが帰ってきた!』となっている。　矛盾。

あのメッセージを読んで、エンジェル･ハートの連載が早く終わってしまうような気がするのは、ただの取り越し苦労でありますように。


### [3652] Ｐａｒｒｏｔ（コミックスの手を！）	2001.10.11 THU 02:10:05　
	
こんばんわ。今日もやはりコミックスが何処にも置いてなく、買えなくて淋しいＰａｒｒｏｔです。明日こそは必ず！今日もレスだけで終わりそうです。

＞無言のパンダ様[３５７７]
レス有り難うございます。僕の場合、ツッコミたくて誰かに先越されまいかとひやひやしておりました。玄馬さんはいいキャラですね。無言のパンダ様もお湯をかけると・・・？またまた、失礼しました。

＞三毛猫様[３５８０]
レス有り難うございます。家に帰ったら、コミックスが無かった失望感と雨に打たれて、服やズボンがびしょびしょだったので、ああいった表現になりました。因みに昨日（１０日）は晴れていたので、大丈夫でした。失望感はありましたが・・・。
こちらでは、単行本といったコミックスは発売日に出るのもありますが、ごく１部だけで、後はオーバーします。ＣＤとかは大丈夫なんですが・・・。不思議ですね。
コミックス、売ってないようでしたら、取り寄せします。

＞Ｒ．ｓｏｌ様[３５８５]
はじめまして。僕の質問にお答え頂き有り難うございます。１０話掲載ですか。実は１０話だけ見たことないんです。
皆様、いい人ばかりなんで（女性ばかり）初めてでも打ち解けますよ。取り敢えず、思った事や感じた事があれば、どんどん書き込むといいと思います。何かあれば、皆様が指摘されますから。それとルールは守りましょう。以上です。偉そうな事が言える立場では無いんですが、参考にして頂ければ嬉しいです。

＞ネット様[３５９４]
大分の事をカキコしたの、Ｒ．ｓｏｌ様じゃなく、僕だと思うんですが・・・？間違ってたらすいません。気になったもので・・・。古本屋、あっても掘り出し物がほとんど無いです。
因みに僕は、大分で評判の悪い！？「文○大生」です。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様[３６０２][３６１６]
レス有り難うございます。「海ちゃん、猫抱いちゃうー！」です。←これに見事ツボに入って頂いて光栄です。これは、僕が普通に考えました。これも流行ってくれないかなあ。「リョウちゃん大カンゲキー！」はどっかでリョウが言ってた台詞とは分かっていたんですが、どこか思い出せませんでした。そこだったんですね。読み返してみます。
「雨」というのは、場を沈ませる（暗くさせる）効果がありますね。だから、気持ちまで沈んでしまいます。雨は憂鬱になりますね。
それと、「幽○白書」で思い出しましたが、今こちらで再放送してます。勿論、録画して見ています。
声優ネタ、分かってしまう自分が怖い・・・。

＞ちゃこ様[３６０５]
（取り敢えず？）お元気で何よりです。良かったです。お子様、治ったんですね。保育園！？ですかー。そろそろ反抗期の時期じゃないですか？もう、入ってるかもしれませんね。ちゃこ様、大変なんですね。お子様の面倒に家事。僕の場合も一人暮らしなんで、家事（料理以外）の苦労は痛い程分かります。お身体、気を付けて下さい。

それでは、明日も朝一番にゼミがあるので撤退します。因みに今日は起きましたが、そのまま、布団から出ず。（サボりました。）２限目の必修科目の講義だけ出席しました。
色々とカキコしたいんですが、時間が無いのと遅筆なもので、やっぱりレスだけになりました。では、また来ます。おやすみなさい。


### [3651] 三毛猫	2001.10.11 THU 01:24:49　
	
今日こそ「Ａ．Ｈ」が入荷すると期待していたのに、新潮社からの荷物には全く入っていなかったよ～！！また今日も買えず･･･。
明日の荷物に期待したいけど、あまりに遅いので品切れの暗雲が･･･。

今週の「Ａ．Ｈ」は表紙のＧＨのヌードにドキリ！？
今までで、こういう画が載ったことってあったんですか？
まだ連載三回しか見ていないし。
北条先生、筆が乗って来たってトコですか？
ちょっとＨでも、グラフィック的に優れたモノでしたら大歓迎ですよ！！
もっと贅沢を言えば、コマ割や見開きで枠を越えた動きのある構図を見てみたいです。
趙チーフ、淡々と脅してますよね。
今からリョウとの直接対決が楽しみ。

### [3650] ネット	2001.10.11 THU 01:22:36　
	
[3621][3639]２９才会社員様
貴方の書き込みに同感します。昨日から「自分の感想を大切にしよう」という書き込みをしていたのですが、やはりどこか納得がいかなくて。自分の抱えていた違和感が見事に文章にされていたので嬉しかったです。パラレル発言に関しては様々な意見が飛び交っていましたが、私の中では２９才会社員様のご意見が一番的を得ている気がしました。

物語を作って、それを不特定多数の人が読むという行為があれば、そこに作者の意図と異なる感想を持つ読者いるのは当たり前のことです。それを前提にしないと何も作れないでしょう？勘違いされるような描きかたをしておいて、「勘違いされると困る」とわざわざコミックスに明言するのはいかがなものか。それも作品意外の部分で。
北条氏の作家としての姿勢に疑問を感じます。潔くないというか・・・

や、北条先生の作品は好きなのですが。何も考えずに作品世界だけを純粋に楽しめていたＣＨ時代が懐かしいです。というか、娯楽作品って基本的にそういうものじゃないでしょうか。なんでこんなに苦しみながらＡＨを読んでいるんだろう・・・でも目が離せない・・・悪い女にひっかかった時ってこんな気持ちだろうか（苦笑）

「観客が抱いている寅さんのイメージを壊したくない」と、一切私生活をあかさなかった渥美清さんは潔かったなあ・・・（ちょっと違いますか/汗）

### [3649] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.10.11 THU 01:15:42　
	
「パラレルワールド」
これは、北条司先生らしからぬ大暴投だと思いました。これではまるで「蛇に足を付けた」ものですよ。はっきり言って。先生には先生なりの考え方がありますが、読者に対して自分の考え方を押し付けて作品を読ませるのはいかがなものでしょうか？それよりも、これに関しては何も言わずに「パラレルワールド」か「続編」かは読む人にお任せしますでよかったのでは・・・。その方が読者は「Ａ・Ｈ」を楽しく読めるし、いろいろな意見が出て面白いのではないでしょうか？自分の描きたい作品が描けるというので張り切るのはいいのですが、もう少し読者に対して思いやりが欲しかったです。昔の北条先生は思いやりがあったような気がします。漫画に対して原点に戻れるのはいいことですが、読者に対する配慮も原点に戻って欲しいと思います。北条司先生へ。もしこのＨＰを読んでいましたらこの言葉の意味をよく考えてください。

「稔るほど頭を垂らす稲穂かな」

以上、生意気なことを言って失礼しました。

「ＴＨＥ ＥＬＥＧＡＮＴ ＧＵＹＳ－粋な男（ワル）達」
コミックスに対しては少し失望感を感じましたが、『Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ』のストーリー展開に関してはますます面白味が増してきて、「北条ワールド」にはまりつつあります。さすがはベテラン、なかなか味のある話になってきたなあと思います。ところで、先週は何も感じなかったのですが「青龍部隊の趙リーダー」、敵ながら「なかなか粋な男」だなあと感じました。特に監視カメラに向かって右手の人指し指を横に振るシーンなんか「キザ」だけどかなりにあっていました。こんな「粋」な悪役は「Ｃ・Ｈ」では「海原神」くらいだったでしょうか？趙リーダーは海原と同じくらい、いやそれ以上の上品さを持っているかもしれません。敵ながら死んでもらいたくないですね。彼は・・・。そして、「グラス・ハート」との出会いで昔ながらの（私はあくまで「続編」だと考えます。変なところで意地張るなあ・・・。俺って・・・）いや、それ以上の鋭さと凄みが戻ってきた冴羽リョウですが彼もまた粋な男ですねえ。エレガントさが年齢とともに増しているような感じがします。今回の趙リーダーとの無線のやり取りはまるで「俺の方が粋な男だ」と言わんがばかりの意地の張り合いのようでした。この伊達男同士の意地の張り合いはどちらが勝つでしょうか。楽しみです。そう言えば、最初はただの腹黒いタヌキじじいかと思っていた「李堅強」ですが、まだ見ぬ娘（グラス・ハート）に対する父親の情愛と、唯一の身内であり、最大の味方であった双子の弟の「謙徳」の亡骸に対してねぎらいの言葉をかけ、取り乱している部下の陳に慰めの言葉をかけ、本当は娘のこともあってすごく悲しいのにそれを押し隠していました。彼に対しても最近では好意的になり「なかなか粋な男」だと感じるようになりました。この３人の「粋な男（ワル）達」がこれからどうなるか。楽しみになってきました。あ・・・、海坊主さんも「粋な男」ですね。彼も入れて４人ですね。

本当は他にも色々書きたいことがあるのですが、明日も学校（私は高校の先生です）なのでこれで失礼します。では。おやすみなさい。

### [3648] あき	2001.10.11 THU 00:53:18　
	
今回で二回目になります。前回は香の誕生日の書き込みだったので大分あいてしまいましたが、コミックを読みましたので、書き込みにきました。

色々な意見がありますが、過去ログを見る前に自分の意見を書き込もうと思います。せっかく掲示板があるのですから。

私は絵柄の髪の毛が気になりました。さっぱりさらさらになってしまったのが少し残念でもあり、実は前のクセ毛風が好みだからです。でも実はこの絵柄のせいで、実はどこかAHをCHとどことなく切りはなしてしまう自分が居ました。それから十回程読んで、しみじみと、ああ、香が死んでしまったと泣いたり、作品の中に入っていきました。
所で、この時私は、本屋でカバーをつけてもらったため、北条先生の言葉を読んで居ませんでした。
くり返し読んだ後に気が着いたんです。パラレルワールド自体には、前にCHにも海原が出ていて、同じ人物か、そうでないかは読者が考えてほしいというような事が書いてあったので、そうなのか、という思いぐらいだったのです。
私は、不快感等を～責任を持ち兼ねます。の部分に何故かすごく傷つきました。それだけがなければ、コミックを読んだ後の満足感が失速していくような気分は無かったと思うんです。
とても説明しずらいのですが、香が死ぬという事にショックは別人でもあると思うんです。だってあんなに優しい香なんですよ。AHの中にCHの香と同じような性格の名の、同じ顔した人が死んだら不快感…というか悲しみはしょうがないと思います。
ものすごく性格の悪い香がだったりしたら顔がおなじでも別人とすぐ思えるかもしれませんが。時間は必要だと思います。

AHで好きなひとコマ海ちゃんの、おかえりです。

### [3647] K.H	2001.10.11 THU 00:52:05　
	
す、すみません！！同じメッセージ二回も（また）送っちゃいました！！みなさま、お許しください。１００㌧ハンマーだけじゃあ、済まなさそう。

### [3646] K.H	2001.10.11 THU 00:50:24　
	
＞ちゃこさま[３６３５]
ども、K.Hです。「IN THE LIFE」のタイトル、この場をお借りして書きます。
1.Wonerful Opportunity
2.TONIGHT(Is The Night)
3.「快楽の部屋」
4.憂いのGYPSY
5.Crazy Rendezvous
6.もう一度キスしたかった
7.WILD LIFE
8.それでも君には戻れない
9.あいかわらずなボクら
10.ALONE

です（原文まま）


　

### [3645] アシュレオ	2001.10.11 THU 00:43:04　
	
あ、書いているうちに更新が・・・
すごく早いですね～ここのＢＢＳは（驚）
ＳＷＥＥＰＥＲさんの書き込みでわかりました。
コミックスに北条先生のコメントが載っているのですね。
これはなんとしても早く買わなくちゃ。

個人的に、ＬＯＯＫ　ＯＦ　ＬＯＶＥさんの意見に同調します。
やはりＣ・ＨとＡ・Ｈはつながった世界であった方が良いと。
決して、かおりに死んでいてくれと言っているわけではないです。
ただ、もしパラレル発言があったとすると、僕の中では、
Ａ・Ｈで、かおりは死んでしまったんだという悲しみと寂しさ、
Ａ・Ｈでのリョウのはかなげで、悲しさをたたえた表情が、
なんとなく無力化してしまいます。

僕は、Ｃ・Ｈは年齢的に連載時ではなくコミックスで全部見ました。
だから、Ａ・Ｈで懐かしいキャラ達にまた会えるというよりは、
リョウに初めてタイムリーに会えるんだという思いが強いです。
そんなわけで、Ａ・Ｈでのかおりの死は悲しいものの納得できて
しまうわけで、その寂しさややるせないさよりも、
リョウがこの過酷な運命にどう立ち向かってゆくのか？とか、
グラスハートとの関係はどのようになっていくのだろうと、
楽しみなんです。
だからパラレル発言の真ならちょっと表紙抜けしちゃうかな？
と、パラレル発言の是非の書き込みを知って思いました。
（早く、コミックス買って自分の目で確かめなきゃ）
でも、Ａ・Ｈとバンチはずっと読んでいきたいですけどね。


ＰＳ
北条先生、Ａ・Ｈに美紀やミックは出ないのですか？？
僕は、もっといろいろなＣ・Ｈキャラを出して欲しいです。
特にミックが大好きなので。
一時はかおりに惚れていたミックはどうしているのでしょうか？

### [3644] K.H	2001.10.11 THU 00:42:46　
	
＞ちゃこさま[３６３５]
ども、K.Hです。「IN THE LIFE」のタイトル、この場をお借りして書きます。
1.Wonerful Opportunity
2.TONIGHT(Is The Night)
3.「快楽の部屋」
4.憂いのGYPSY
5.Crazy Rendezvous
6.もう一度キスしたかった
7.WILD LIFE
8.それでも君には戻れない
9.あいかわらずなボクら
10.ALONE

です（原文まま）


　

### [3643] あお	2001.10.11 THU 00:39:53　
	
なんか続けざまで･･･(汗汗)。ログ増やしちゃってごめんなさい･･･。

＞29才会社員様(3639)
あの～、パラレルって仰られている以上、つながり完全否定ってことはないと思います。平行世界は基本的に、そこで生きている人間は同じ、でも時代や設定が微妙に違っていることもある、ってことですから、CHの2人が歩んできた歴史をそのままパラレルの2人も歩んでいる可能性は高いのです。SFのパラレルワールドって、そういうものだったと思いますよ？？？
帯を見ていて思ったのですが、先生の直接的なメッセージは｢パラレルワールドへようこそ！｣だけじゃなかったですか？他の部分は、先生からの言葉を聞いて、編集側が要約、または解釈して書いたもののように感じ取れました。いやさすがに･･･あの表現は一部のファンの怒りを煽るな、とは思いましたが(苦笑)。

＞アシュレオ様(3638)
メッセージはコミックの表紙の折り返しの部分にかかれています。

### [3642] sweeper（・・・おやすみなさい♪）	2001.10.11 THU 00:39:14　
	
こんばんは。また来ました。

[レスです。]
＞アシュレオ様。[３６３８]
お久しぶりです。sweeperです。
「パラレル発言」のことですが、コミックスのカバーの作者の言葉のところにあります。

＞ちゃこ様。[３６３５]
globeの「Love　again」私も好きですよ。あとは、「FREEDOM」もいいですね。
B'zなら、「夢見が丘」や「BIG」「ザ･ルーズ」も好きです。「IN　THE　LIFE」なら、「WILD　LIFE」や「Crazy　Rendezvue」もいいですね。あとは、「裸足の女神」や「ねがい」も好きです。

それでは失礼します。
皆さん、おやすみなさい♪

### [3641] ベリー	2001.10.11 THU 00:37:59　
	
ものすごい書き込みの量の多さに驚いています。
まだ、全てに目を通せていないのですが。
「パラレル宣言」については、まだまだ賛否両論続きそうですね。私は、まだコミックを買っていないので実際にその前書きを読んでいません。ここの、みなさんの書き込みでだいたい内容は把握できましたけれど･･。私は先生の「パラレル宣言」を受けて(実際にはまだ読んでないけど）私の中で、一つ答えを出せました。答えというか、何だか落ち着けたというか･･。新しくAHが始まって以来、どうしても『香の死』を上手に受け止めることが出来ずに、いつまでもCHの二人を探していました。頭の中では私なりにAHとCHは違うものと割り切っていたのですが、でも気になるから､毎週バンチを読んだりしていたのですが、やっぱり香の存在は大きくて、素直に楽しめずにいました。でも今回の件で自分の中で、ある程度、落ち着けたので、これからは今までほどやきもきせずにAHを読めそうです。楽しむっていうのは、まだ無理かもしれないけれど。しばらくは《自分なりに》AHをただただ静かに見守っていこうと思います。

さて、さきほど卓上カレンダーの申し込みを済ませました。
新たにイラストの書き下ろしがあるかな～とひそかに期待していたのですが無かったですね。先生もお忙しいからでしょうね。（でも残念）壁掛けのタイプを申し込んだ方はもう届いたりしているのですか？私のはいつごろになるかな～。楽しみです！

今週、久々に冴子さん登場でしたね。リョウとGHが一緒にいるのって知らないんですよね？知ったら驚くのでは？ 
